.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Entity:

Призыв сущности (`Summon Entity <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=321>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете аберрацию чтобы сражаться за вас.
Это работает как :ref:`spell--s--Summon-Animal`, только вы призываете обычное существо, которое имеет признак "аберрация" и чей уровень 5 или ниже.

----------

**Усиление**: Как :ref:`spell--s--Summon-Animal`





.. include:: /helpers/actions.rst